[推到完場] 阿仙奴 vs 曼聯

Kick Off: 7/5 11:00pm

David De Gea is to return in goal at Sergio Romero's expense, despite another clean sheet for the regular Europa League keeper against Celta.

"I don't like to say this competition is for one keeper and that competition is for another one," explained Mourinho. "Sergio played one match in the Premier League, David played two matches in the Europa League against Feyenoord and Fenerbahce.

"Sergio also played one match in the League Cup, David played in the other matches and in the final. I don’t like that complete separation. But, Sunday, we play David. So, certainly we have two fantastic goalkeepers and we have a third goalkeeper [Joel Pereira] that I think will be the best Portuguese goalkeeper of the next generation. We have great goalkeepers and anyone in goal, my trust will be in them."

清新

雲加想開心

100%既波
唔睇了

豬硬

又要食阿呢隻私家雞

易食指數幾星？

車仔都輕鬆屌打，你話呢

屌今晚要扮工矛得睇

又剪片?

垃圾抄散

橙橙豬

屌定先

臭西lingard去死啦

留名佢又比人屌哂鬼

連羊都傷埋, 我唔願做人了

留名某會然瘋狂吹奏

無韓費開po救世了

(對轟好似係韓費開po

上場R霸係我開

痴佐線先迷垃圾

今場我有開

SKY SPORTS 英文
acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1

NBCSN HD英文
acestream://2f70b53a32a9bd41c6c4e678b8fb9819a2c2a898
acestream://fdf8d983da2fe465d1b8cd70977dbb228734a633

樓主係on9

大家覺得曼聯今晚出邊個

lin

Lin 福 馬
肥西 卡神
妹
盲 細緊 拜利 宗師
ddg

唔通會出青訓咩

交去邊呀屌你老母

屌定會然____特先

留名

十角可恥

一係今場出
一係下場出
大家揀

留名等睇今晚悶和

Lm 等睇 聖基亞

feel到今場出隊長 然後上下半場各入一粒carry成隊

福仔傷左

why not both

打阿狗算la
歐霸打得好差

De Gea

Tuanzebe

Smalling

Jones

Darmian

Carrick

Herrera

Mata

Rooney

Mkhitaryan

Martial

唔會啦

內部人員!?

馬達加朗隊已夠玩

真係留力喎

已夠玩完

唔出妹妹
中場輸硬了

Let's go MU

1對中堅幾耐冇踢

前面夠玩

仲以為出口術
都好嘅 留力歐霸

黑碧對親我曼都入波

冇爆炸頭…爺爺80分鐘換基佬出嚟屈頭搥都夠贏

法國lin留力踢歐霸，即係下場又見到佢正選

歐霸贏兩場就有歐聯 聯賽要4連勝

Btw雲格仲學乜撚野人玩352

後場出黎練

劇本

dont question me

終於出杜仔

冇lin盲 all in肥仔做戰犯

杜安沙比

娘子出尼見耶誕

456

宗師加屎波寧 好撚驚

343
其實好似4勝1負, 對雲加黎講唔錯了

終於唔駛睇廢lin 上半場睇得開心d

martial 入波。唔洗諗

開左前四mode

今場應該畀阿妓㩒住嚟屌

杜仔會比山齊士撚死

352

343

山齊士會比HEHE撚死

我地v92 352都贏阿狗2-1架作客

曼聯殺手黑B 😭

想睇麥湯馬利

紅牌點都冇啦

全部後備料

好 隊長有得踢

利記失分

猁

打撚爆暈耶耶

杜安沙比
上年又係對阿記提拔左239
唔知佢可唔可以一戰成名

輸撚硬啦今晚

剷草

留明等睇黑b剷草

黑B會唔會剷草

DADDY真係好要面
係唔留力

隔離和波 咁我地今晚都super啦

痴線 佢真係大賽球員

留力踢霸氣杯 重要既賽事

朴智星就係大賽球員

LIN極其量話佢往呢方面發展中 但仲差好遠下

除左出左個新仔之外, 其實個陣都唔係好留力姐

垃圾猁狗和波

各位支持我全力爆廠

rooney smalling jones t 仔

有無ace 英文link?

無妹

今晚我就要一眾反雲晚全部同我收皮

既

燈

#WengerStay

Ace 2728都停？

冇妹中場等俾人中出

想知

link

巴打用咩電話 ?

播播下猁死咗

Arsenal 今場有機win

我地留力個陣=上年正選陣

做咩?

有LINK未

Apple?

仲諗住有得睇下7後衛果d陣

等睇iphone link

勁清

SKY SPORTS英文
acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1

G持雲爺爺先

開心台

睇cctv5

lm

Thanks bro

THANKS!

留名睇朗隊帶領b隊贏埋

話時話點解冇文沙份

258811

依隊都B隊？

以前睇開果3條LINK都轉左
而家到底係邊條

呢隊係十字軍

屌你老母咩 炸彈寧

好耐無見痴線佬

後防B隊

体育吧

有黑b份

呢個冇睇過
到底係咩

足球吧搵

屌你老味 t仔係文沙個樣=.=

T仔幅相你文西

[url][/url]

文沙個頭又出現
沙比真係好慘

Thanks

種族歧視

一樣樣

睇還睇，痴線粉絲們唔好害人

沙迫

點解件衫冇英超章？

t仔個樣好搞笑

藍斯最近表現點 聽講阿迷屌得好勁下

fifa17之前真係出錯左

LM

黑B剷草

黑碧

韋大帝
啪啪啪
韋大帝

對面有mata

最近還好嗎

其他青訓有機會出我係尖沙咀祼跑

新仔個樣咁愁

幾千天近況幸福嗎每日忙碌嗎

隊長

馬仔右mk左

阿狗343

好耐無見過mata bb

驚俾班拉登仔屌

肥仔

馬達

今日朗隊有火

月巴

肥西

肥西跑得咁快既

其實馬達做手術呢單野係咪呃鳩人架

咁撚快復出 ?

撐朗隊

咁你九成跑硬....計埋阿妹7個sub有4個青訓

有預感朗隊會救全家

朗隊

迷西召喚

牌都無?屌你老母

仆街張伯倫

摩佬屌完 屎波JONES都出雄返哂黎啦

唔好傷呀

咁都無牌

爭歐霸席位

唔係又傷一個下話

朗隊 射門: 1

牌都冇

肥仔3分鐘2射

屌你

冇牌

100分呢腳無牌?

攪笑呀隊長

100分係咪on9 完全係對腳踢

死球比mata得唔得

朗隊直射做乜9

90分鐘可以60射

右閘係到睇波

朗隊似有波入

攻張伯倫果邊有著數

新仔定少少PLEASE

馬仔

咁都救到

差d

咁都無牌 紅都比得喎

月巴今日

個新仔

馬仔快到

朗隊俾得靚喎

靚波丫

朗尼靚直線!!!!!

馬仔差少少

隊長 killing pass

勁到仆街

馬斯雅

朗隊差d助攻

朗

後備個mctominay係u23嘅新仔？打咩位架？？

肥西都好前下
個中後場掂唔掂架

月巴養兵千日

cm

嘩屌T仔快撚到

右路實比山神強姦

朗隊專打阿

好撚慌喎佢

肥西對親阿 都sharp醒

mata好勤力

T仔好騰

朗隊對阿記都ok

一出就打強隊

隊長打左邊仲勁過馬仔

點解無華西？

相對就係MATA好後

馬仔都幾生

幫T仔打打氣

HEHE 痴線

馬仔今場好似幾fit

hehe

仲要對住山狗

今場曼上曬身

緊係啦 一黎就打阿記

馬仔今日啲腳步幾爽

話哂都叫大戰
仲要MARK最勁果個

HEHE

肥西今日D出波仲乜鳩

肥西個罰球同角球d姿勢咁奇怪
用腳內檔"ug"個西波

斬到咁撚樣

同問 同埋羊呢

似有波入

聖基亞

朗尼超勁

迷朗出黎打氣啦

月巴又斬去邊

正評我隊之後就角球重炮爭d俾ramsey ko

ddg

中立區

開去邊

要不是 ddg

朗隊斬左去邊

神救

差D輸

羊傷左

製造反擊機會

邊個仆街唔跟哂

肥西一腳好波一腳西波

朗尼加油

屌 中場任人推

冬甩仔

仆街朗隊鳩斬

大米

Ddg

de gea

Dg

點解好似打對攻咁

竟然係hehe跟甩

屌人地奧燒呢啲先叫CONRER

朗隊係咁製造機會 畀對面

好大力

我初初都以為摩佬縮

藍c 走位靚，差d....

聖基亞救全家

痴線中間幾個彈彈波

曼區

冇朗隊份

好耐冇試過咁樣差波

M22 M8 H21 猜死阿狗

Mata Mk hehe 馬

MK今日正常過上一場幾倍

lol

有馬達前場彈彈波好好j

HEHE企前咗

主場都冇禁猜過

TUANZEBE

有番馬達

我覺得係有mata

月巴自己有對彈彈波啦

杜安沙比完全無後上

做乜質晒起左邊

少左個丫麻

有馬達差好遠

朗隊係曼連首席射手, 洗咩同你彈

3m特別醒神

右面冇羊冇華西，進攻完全廢左

冇左妹妹，但有馬達MK 幾個玩彈彈波個感覺又唔差

守好得啦 唔要求多

曼聯打361？？

有良知就自己行開啦...

應該daddy吾比

唔關係, 淨係控波都差幾皮
無理由無MATA就波都唔識控掛

個個都華西咩

新仔唔自爆都還神啦 重想佢後上助攻

4424

曼聯成66%控球

係囉 佢果邊有山狗 專心守好過啦

人地本身打中堅

MATA仲後過新仔

傻L

T仔 man mark 山齊士? 頭先跟到去中圈

一陣好似 blacklist 咁爆撚到七彩就真係笑

T仔呢幾下ok

似戰術問題
佢都好爆得

t仔幾好

仲要對位山狗
做好守已經ok啦

T仔

牙T唔差WO

佢上埋ddg會喊 三炸彈

馬仔今日好生

Park 巴士

盲佬唔使打替工條越位線正常好多

對山狗想後上
如果timing唔好 真係比人中出

靴

可以試下掟 d 過頭波 俾 享利 追 , boss 一定食塵唔夠跑

Hehe勁到

屌 入返粒先park啦

新仔第一場仲要對阿仙奴，求守到就收貨啦，唔求識助攻

屌你踢鳩hehe

心態上好明顯好過打雞湯

黑B 真係勁過LIN好多

hehe ho ball

HeHe包得靚

70分鐘守到唔輸 我覺得可以換妹妹出黎搏下

隊長 d 波真係炸彈到

MK 左邊守得仲深過大米

慣啦

是但一個都勁過lin啦

你食屎啦

張伯倫真係好矛

今場MK好返好多, Mark人都好積極

he

駁唔到

斷腳死

岩
清新都勁過

岩

嗯

Mata受命carry T仔 打到咁後

陳韋拿>>>>>>>Lin

吹乜

咁都吹

一招比D火啦

大家鬥西

吹咩

屌有無腦咁都吹

手

有個出齊土晌度, 好難唔幫手 mark

馬斯亞真係好生！

咪再討論垃圾lin啦

拉一拉都吹？

牙狗又過數

on9

foul乜鳩

月巴真係好撚廢 屌佢老母炸彈度

上臂仲要無伸出嚟吹西咩

MK 都係

Fifa禁下正方姐

吹手球

遲啲要綁住隻手跑

手球

好鬼主場雞

MATA 今場幫手揍仔

你班仆街斬撚咗對手先好學人踢波

馬仔災難級

19000上呀

杜仔暫時都幾定

兩邊嘅右路都危 睇邊個死先

新仔

馬仔上身

新仔勁撚到

殘體廣告版

TZB

T仔幾爆得喎

t仔 爆鳩山狗

如果之前有得出吸下經驗就好

牙T

新仔好勁

T仔都撚狗

推過山神

馬仔成日都想一個過哂

山狗都搞唔掂佢

快d黃左張柏倫佢啦 好癲

t他好似有d腳法同速度

發覺馬仔好似好耐冇入過波

d 人打到好前 daddy

爆嬴山狗

主要係佢好多手

刷角機馬達

好耐？

有名你叫一招= =

早幾場先入左
坐左幾年？

山神同T仔2個身型拍埋好大對比

對攻

青訓們找不到缺點

點解我地d死球角球次次都咁柒 1d威脅都無

記性吾好= =

禁能住阿狗黎屌,好能爽

沙加條戇鳩 拉人拉到自己仆街

假到

杜生真係好爆得, 有做閘潛力

因為唔係我開

見到史摩控波就想死

雲爺爺泊巴士？

咁都lead住黎踢爺爺真係垃圾黎

沙加扮明頭先比MK食贏左身位, 想搞返佢

阿狗主場都唔主動
痴撚線

踢左廿分鐘ok wo

四腳爬行

仲想報仇踢鳩mk

又唔好咁講-.-

大家都好唔想輸

請問今場朗隊係咩位？

下半場又要睇LIN 9跑

唔好咁high
中間兩個調爆就爆

唔似會0-0

左路

曼聯主場都唔係咩好野

閘ok 身型踢唔到中堅

冇左華西係右面跑

有排角球係傑長老開 好好J

一個反擊打死你啦19000

屎波收皮啦

我都奇怪佢唔谷
分又少D
又冇得駁歐霸

但係雲加冇得唔贏 我地獌聯都仲有霸氣盃搏

馬一招又搏角

屎波帶波真係慘過睇街場

會唔會係集體等跳船呀

又係朗隊

中堅唔識傳波真係慘
幾下都有位比

刷角大

高斯尼真係好穩

朗隊大戰球員

保溫杯

開角球都無人係禁區

隊長爭頂真係幾好

朗隊今日真係差少少

又係hehe閘到波

上年比福仔撚到

傳波帶波d動作都勁撚核突

朗尼今日

hehe good good

好似有啲暗示

曼控球高=入唔到波

好似係

肥西今日個頭幾得下

一個朗隊贏哂啦

T仔真心唔錯喎

佢盡左力啦

xhaka 真係好撚搏但d落腳位不能更差

屌浪費哂機會

隊長等左咁多場冇得射
一場射番夠

月巴0:1

諗起前幾場海豚頂波

T仔控波好似仲好過屎波

我反而覺得佢上唔到一線 現時嚟睇

on9 朗隊剷到可以沖涼先

兩邊係度鬥刷角

？

食塵

好難差得過佢

只要對朗隊冇期望, 就唔會勞氣

走啦月巴

屌你老味差D輸

希望隊長越甩越多頭髮

平安鐘

摩佬電叻又嘈

月巴真係快d退休

福仔個樣

比返黑碧我得唔得

佢地今場醒啊 縮後引曼聯攻再打反擊

jones

屎波仲要當自己RIO咁推上去

今日踢得唔錯

黑B次次倒戈都特別醒神

場場都係咁

成排人斜住擋角

你當ddg 路飛

我秃了 也變強了

廢碧好過基佬

黑b差d可以剷草

想剷草

佢打法係學rio

笑左呢下真係

Daddy 同雲加又嘈

冇越位架

隊長條腿好長

宗師唔傷真係好好

有藍斯係度真係定曬

下下俾一左右兩邊輕易出波

又比人穿左

唔抵

好過細緊好多

差成個人都吹
主場雞到

t仔好似man mark山狗咁

t仔開始淡定

T仔加油

之前留鬚強咗一排

T仔有腳法

T仔都幾冷靜下

嘩屌

T仔拎住個波仲淡定過冇波

fuck off mourinho

差少少

嚇撚死

阿仙奴！冠軍！

細緊今腳做到野

希望佢可以學下胡c fu做造型啦咁

邊個係T仔

好彩有藍斯

山多得黑b唔少

朗尼

比左山神就gg

嚇死

JONES走甩完未廢物

屎波唔係英人入撚到一隊, 傳帶衰過青訓

山 神嬲到

撳爆鐘

出齊土都忍唔撚到藍斯

呢10分鐘搞咩,比人禁屌

兩個埋去都唔出腳

有無巴打賣平安鐘，幫我留起2打

開始亂

山神次次傳我都好驚

冇留意開 想問文西仔去咗邊？

差d輸佢

藍斯食屎啦

山狗屌晒鬼

DDG 神救

屌有無OFFSIDE
咁撚空都有

大米今日啲身後波

究竟有幾多妓入咗嚟

天下大圍攻

屌你月巴

shoulder injury

好彩藍斯黎

呢兩下嚇撚死

又要ddg救全家

聖基亞又來了

藍斯好似我地個自由人 頻頻走靚位但唔識射

比返b仔 落河我

呢兩件垃圾

醒神啦屌

對面d把握力同我地有得揮

山齊士嬲到

山神咁好態既

肥西廢到

黑B真係差D可以剷草

再咁落去真係會失波

朗尼好波

隊長。。。。

兩個神龍

卡膠都走甩左人?

屌你老母肥西

中間真係話爆就爆

屌你老母肥西咁都MISS

肥

癡撚線屎波零又擋住ddg又漏波

BTW 肥西

月巴我屌你老母臭西

屌你肥西

比mata啦屌你老母

肥西傳就入左啦
屌

禁區外射門 真係未驚過

係咁被人湯穿

屌

肥西食屎啦屌

月巴屌您

屌你肥仔

唔射大細走去射龜

肥西半場換出please

屌你 比馬達都有啦

污尼污尼

Holding

好彩係藍斯射

屌, 肥西真係冇撚用, 唔出好過

屌你朗隊

屌 月巴

垃圾到

on9月巴

朗尼今場災難級

唔好單單打打

俾馬達入左啦

宗師真係卜比sir都難救 下季好大機會見到佢係愛華頓之類

傳都好啊 死肥西

咁都唔入

朗隊呀

屌你朗肥！屌！

屌~垃圾肥西

污泥 送都入唔到
交出去咪得

屌你呀朗尼

後面大大個馬達呀屌

屌 唔傳

仆街肥

死撚左佢算啦屌

肥西把握力廢到
對上一次入單刀係幾時？

肥西獨食 屌你

阿狗：好彩係月巴射

比邊個都入啦除左lin

屌肥西

決定反西了

屌比馬達有左啦，死肥西

死肥西

Cup過施治都得喇仆街

鬥廢

肥西剷波

屌，死肥仔

唔係佢勤力都拎唔到呢球
但射到咁

呢場波個後防真係湯川教授

月巴癈撚到

咁近施治呢啲級數封到好正常啫

月巴真係垃圾到

兩邊開始爆炸

ching sick ball

有冇順既SOPCAST呀巴打
依家果條好疾

屌一傳就空龍

肥仔撚有vision咩

屌朗隊做乜
唔係佢勤力邊贏到個角球?

又冇把握又冇速度 死左去算啦

黑B出曬奶力打

唔係朗尼搏命點會有個機會 成班反骨仔

哇杜生飛入

穿晒窿比人係咁盲眼位直線

公道D講句
個龍封晒位係難射既

問題係右邊空曬

即刻變返肥西

上場又係係咁屌朗尼
佢就入波
朗尼今日都會

賓周馬都得

馬達bb入未

咁快飛到埋黎, 博到角球好好LA

月巴點會唔射大細架

塊面脂肪阻斷哂啦

朗尼幾時死？唔想係曼聯見到佢

Now係咁講話冬甩100%走硬 on9

無限直線

兩閘好牙煙

如果百屌, 係真係會成材, 我諗大家都好樂意幫手

韋帝食左春藥咁

咁咪傳囉

Lin仲好過肥

點解要射呢

成班唔識感恩

唔係屌佢射得曳 係屌佢唔交

買山神啦又過人又傳又射又唔傷

257799

班on9,等陣隊長入波，收佢地皮

cls咁撚短時間都短
hold得個波嚟都俾龍，兩個中堅圍住啦

呢球一定係射大細龍

一係傳比隔離空門

mata冇左影了

屌你老母屎波 長傳咁撚廢就比短啦

Lin控到波先算

點解中堅2條撚條可以挨到咁多年 費sir大撚哂呀？

根本馬達先係右閘

咁你就交啦仆街

現場氣氛情緒高漲

屌左先啦唔屌佢點入

真心唔想賣鍾斯

朗尼收我哋皮please

［集氣］齊心屌死肥西

睇緊同一場波？

屌你老母 次次都要出一件閪人 自動打少個

一代

點解阿狗要用平時post做即討

好難嘅 迫甩左個波 前鋒本能都係諗自己射啦
不過射得衰啫

雖然都知,但都唔洗係咁提掛

有得揀既 用lin定隊長？

屌你死肥西 傳橫啦仆街
係咪想刷紀錄

Man mark 山神啦

清唔sick ball?

對中堅好似fifa17啲人咁
瘋狂走甩人

拎兩舊垃圾比有咩意思

出兩個 打少個

留名睇肥西陣間掌你地咀

韋逼

黑碧搞笑？

好掛住大佬河

黑B

如果有得打歐聯, 會唔會有灣轉

反西黨不知悔改 又想俾我朗隊收皮

好彩我唔喺度嘅

呢個倒掛，型

好似無off

平安鐘…T仔包曬

屌你成班真係舉手就唔撚追

兩年前夠200%走硬啦屌

直接打少個 一人走多步算

左面弱點 狂俾人攻擊

曼聯252比您同lin比仲要講到垃圾真係好野

你估你識自動導航咩黑B

黑B心諗場場打曼得唔得

黑b向隊長致敬

黑b空氣炮

敗家藍斯

黑b呢d以前見唔少啦

搞個笑都好笑過lin 點搞

黑b

偉碧克真係好撚正

韋帝

我曼青訓 啪啪啪

馬達高過山狗

HEHE叫個下大聲到

下下黑B走位都空晒

HEHE慘叫

黑B 同朗隊好fd

你嚟個倒掛呀

D叫聲到好慘

仆街 hehe

朗隊同黑碧傾計

隊友都靠近了

屌你呀！

當年8-2 正選

班大帝不嬲都係咁架啦

[ quote]馬達高過山狗[/quote]
山狗得165

大米同對軌一樣又manmark

大米對親阿狗都畀人輪

山狗得165[/quote]
165咪矮過美斯?

羊

兩條廢柴圍爐

奧燒d轉身係幾靚

原來咁矮 唔講唔知[/quote]
以為有170

放妹妹出黎踢半場啦

以為有170[/quote]
唔係169咩

卡神=不敗

山神打得好後
T仔下下跟岀去
搞到馬達個位好尷尬
要轉靴仔Mark

以為有170[/quote]
Wiki 169 喎

卡膠在場
10和9勝
即係好定唔好

黑碧驚世倒掛

踢空氣

起碼唔輸先啦

妹妹換朗隊plz

Wiki 169 喎[/quote]
wiki改209都得

不敗

肥西企到咁深好驚

small 好老瀟

Mk真係得20分鐘好波

向廿六場不敗紀錄又邁進一步

飛跣肚dum回傳

朗隊依然朗隊
落中場瘋狂橫傳加回後

MK拎到第一下算係咁

好驚

今場呀狗都

wiki改209都得[/quote]
英超官方都係169

睇埋卡膠加肥西同場竹山

肥西比咁q大力

除左257799 仲有冇link係apple睇到嫁

好似睇緊護級大戰咁

Hehe

宗師唔入局
黑B都可以當佢狗咁撚

大米好似就列咁

藍斯真係好垃圾

廿二條友晌度鳩鬥鳩

Man mark哂比係要咁比架啦

藍斯不停俾隊友屌鬼

英超官方都係169[/quote]
英超官方改209都得

大米咪撚傷

藍斯

幾次都被人放波入小禁區

大米好似無哂力咁

佢既地位同Lin 差唔多

又唔係勁, 個領隊又死攬, 唔屌就有鬼

藍斯真係廢到嘔

唔知今場會傷邊個呢

20條友姐
2個龍都好屈

係20個, 因為2個龍門唔鳩先仲係0:0

屌 hold唔到個波

英超官方改209都得[/quote]

西波

好波呀宗師

阿肥啲手語成個戰術大師咁

Lin廢d

藍斯呢度唔係馬戲團喎

好悶

計埋雲爺爺同daddy

O....

Lin係屌都廢9事

得啦，你地話張伯倫都勁啲tim

張生：oh~

佢兩個打交就唔鳩了

養生足球

唔講以為侯城打緊屈福特
係施治同冬甩落左場幫手守龍

咁要男C唔要lin得嘛？

T仔不錯

希望佢教曼聯，費sor叫佢佢體驗其他位置為咗鋪路

馬仔真係差，永遠比人一迫就甩

兩邊中場都鳩
D波係咁西架啦

好西波

藍斯好撚廢

咁我寧願要lin

下半場換福仔 牙妹打反擊

好似睇緊d阿叔踢波咁 慢慢妹

藍斯波都唔撚識控咁

次次都要1打3

費蛇仲喺到嘅話賣撚咗佢啦

海軍鬥水兵

m11真係好撚柒廢

馬仔其實識唔識保護皮球

主場, 爭前四

阿仙奴搏都唔搏下咁 想點

藍絲好廢

肥西個下真係要有啦
最後失分真係一條肥西 2場搞走4分

半場mom 月巴

20分鐘谷，駁大霧
唔得就縮縮

朗隊連唯一一個機會都唔食

今場無Lin
好彩都仲有藍斯攪笑暖場

你教佢咪識

係得曼先會養一個30萬鎊周薪嘅後備

唔通今日兩場都0:0

肥西你食9屎啦

次次一攞波就俾2-3條友圍住

Mata bb

60分鐘搵妹妹出嚟衝下

又唔可以針對朗隊ge , 其實佢上半場表演對辦
又交左個靚直線呢

出福仔都一樣架啦，宜家打一個係前面係咁

呢場mom 應該係龍門

即彈啦

睇下daddy搏唔搏拎3分 搏既咪抽走隊長

有冇mac機link呀巴打
我想睇波呀

呢度好多友仔次次都搵朗隊做戰犯，唔會客觀睇番場上表現，鄧朗隊慘

咁即係要護波定即彈丫 ?

好鬼粗糙
德甲都仲好睇d

賣撚走藍斯佢啦 見到佢係個場到就忟

daddy搞搞個後防 成日俾阿放到直線

D人睇得足球小將。

明顯jones 狀態未夠，走甩左幾次

both拉

防守跟甩球藍斯
進攻Miss左個big chance
咁都唔屌得?

新手踢成點

Jones真係未有態 d步頭好重
朗隊岩岩睇到mata就好

藍屍

咁開頭靚直線又唔見你講
個球都係big chance
持平些少好無

個進攻佢搶返黎 救得靚姐

得
佢痾屎唔沖廁都屌得

睇開波都知個球唔係咁易睇到隔離空哂
班友仔搵戰犯搵上腦

咪就係叫佢比橫

ks藍斯係打緊咩位
一個人搞亂成隊波個陣形

1001